試着說：「馬料水站」不要說：「大學站」

下一站 馬料水~

push

香港唯一的大學明明就係港島

啱